HKSI Paper 1

小弟報左Paper 1五月月底考
今日收到Email通知話要恢復考試
但係唔係今日延長左限聚令咩
有無人知究竟呢個試係考定延期㗎

考到都pass唔到啦

pass 左paper 1 ..... yes!............. 樓豬有無pass到 有無興趣tg交流 id: @whatever3210